開心速遞（108）大小姐介入博香？/ 踢走賓穎主題曲

應該星期一同二都會爆post

仲要好快個隻

博香蓮x2
博香隔咗咁耐終於有劇情性進展唔再係情侶二三事好期待

講真對鐵RE線都幾期待
連登許願池

有大小姐推post速度x5
有博香/蓮輝推post速度x10

鐵ca

入返去佢ig 咪睇到

得story咋

今次兩集會唔會推爆兩po？

識玩一定辭埋份工

又要始祖巨人x進擊的巨人x戰鎚巨人出馬

我唔排除依個可能性

究竟係點解可以錄到

你忍到咩

內心掙扎緊
不過到時可能又拖到好晏先有劇透

日期： 22/7/2018
活動： 《Big Big Channel大公司周年慶》現場直播
嘉賓： 袁文傑、呂慧儀、姚瑩瑩、滕麗名、單立文、許家傑、林淑敏、阮政峰、 周嘉洛、劉丹、羅樂林、陳偉琪、岑杏賢、莊思敏、湯盈盈、楊秀惠、馬貫東、吳偉豪、馮奕森、蘇韻姿、鄭世豪、林凱恩、何艷娟、沈愛琳、葉倩文、黎振燁、鄧永健、朱匯林、焦浩軒、張景淳
時間： 20:45
地點： 將軍澳工業村駿才街77號電視廣播城一廠

淨係開心速遞演員都咁多

我仲以為開心速遞活動
原來逼逼娼奴

但廣告剩係出過蓮輝

點解無Mandy, kc, Terry ?
非親生仔女?

定係因為蓮輝開得多

但Mandy 都成日幫bbc 拍節目

真係唔知 呢度應該都唔係全部親生仔

嘩，蟹ig story果條裙

係工水蓮輝

傻強好靚仔

大小姐抽水

雞

小蓮 小廉

屌個19 bbc又搞開心速遞做乜呀

垃圾短劇
不知所謂

小蓮講左大家既心聲
小蓮都未鍚輝DEE就俾廉記鍚左

搞臭晒開心速遞個朵

好心搵番開心速遞嘅編劇寫啦

食屎啦
小蓮係輝輝嫁

開心速遞黑歷史

好膠？

可惜Mandy隔離嗰個係KC

KC=最強才俊

天地會

回錯

蓮輝真係幾襯

第一眼睇以為咁快拍博香蓮輝double wedding
望真啲原來係KC 又咁啱啲衫一對黑一對白

仲有後續

好重火藥味

重點係水水like哂兩個留言

痴線

輪到家明發功

曹總開始嬲豬

尼張正

左邊 都市閒情

右邊 前ptbf 與 前僱主

3張都影得有啲味道

水水冇直接拒絕,
係咪代表水槽線有發展空間?

只要水水中意，曹總連747都會有。

我覺得工業今次返嚟
可能會因為某啲原因今令佢唔能夠明目張膽咁追阿水
呢種若即若離嘅態度令到阿水好抆
而曹總係呢個時候乘虛而入
工業當然唔可以袖手旁觀
成日做小動作攪禍水槽

而阿水旁邊嘅人就分成曹派同燁派
例如精明大姐應該係撐工業的
但係大小姐就應該支持曹總
Mandy 都可能撐曹總
但博士就應該會支持工業

FF完畢

進擊的曹總與還拖的家明

工業自揭係k先生
曹總同工業又開始爭阿水
我懷疑ig嘅進度已經快拍攝進度

創作力量同幻想會嚇你一跳

水水仲未follow曹總
應該無咩機會

好期待
仲有輝香係咩玩法

林美香的一生

其實大小姐先係博輝嘅第三者

飛立個句先係重點

5p大小姐

如果劇情進展到話佢地玩出火Mandy同送水輝真係一齊左
我想睇博士同大小姐會有咩反應

大小姐會殺人
Mandy有危險

大小姐：「無論送水定送貨都係我既」

扮一齊激返大小姐同博士轉頭
不過Mandy同送水輝都應該唔敢

有趣有趣

博香輝蓮ig d cm

佢地玩得好high

D互動勁到

千祈唔好 唔可以拆散工水啊

大小姐：你發雞盲，我係斯文有氣質

輝蓮又借啲兒放閃

太有趣
令我好期待今晚呢集

愈睇愈覺得係搵博士做煙幕

好想睇博士點樣征服佢口中嘅變態老女人

25.9

25.9 又升

呢個禮拜係咩？

OT未返到屋企

安凌 蓮輝 凌圓 Helen 孝心分手

宋太

勁呀喂

𨳒你老母收得就比多d資源去拍啦

快啲做啦

等我照顧大小姐啦

巫婆

失戀

Mandy legs

呢個笑話嚟

Gogogo

我情敵係大小姐（連載）
又係徐樂思編劇

照顧大小姐

乜鳩天命執柒左佢啦

叫博士敷熱毛巾
佢會唔會攞去焗死大小姐

帽

Mandy自己送俾大小姐

間屋仲未整完

好岸居

博思咁有米
洗咩怕個廢老

點解周同輝dee分左手

假嫁啦

食軟飯

快到

博士月入唔係過六萬咩

我個Mandy

低b

你話我低b

你話我低 B

低b嘅老女人

大小姐自己都嚟食頹飯

低b老女人

大小姐你咪又係食頽飯

輝輝

咁又為咩爭博士

有蓮輝

大小姐你咪又係請人食硬飯

屌

林鄭

淋病

抽 777 水

便利店冇廁紙賣

抽水

又抽林鄭

笑鳩林鄭

去便利店買廁紙

低B老女人

我見過7仔真係有廁紙

廁紙

便利店無廁紙

777

幾時抽埋唔識用八達通搭地鐵入閘

佢呀叔煮屋企飯佢食點同

見過散裝卷

即刻轉軚

小蓮

輝輝上網買燈就好叻

你好叻啊

小蓮真係好似大小姐既第二個人格

呢條線越黎越噁心

見過一條條

輝輝寵溺的眼神

大小姐會唔會精神分裂

便利店 廁紙

好甜

部分較大型分店就係

輝輝講咩都係啱

好sweet

好似搞完野咁

編劇咪拆我輝蓮線呀

屋企樓下嗰間有成條賣，仲有家庭裝煮食油

甜完又要虐

好痴線

佢兩個講嘢啲距離近到鬥雞咁濟

俾博士撞到

大小姐善解人意

輝輝嘅酒凹好正

屌好閃好難受

咁我宜家係宋太嘛

甜到漏

識執垃圾咁叻

點執嫁呢啲垃圾

啲垃圾呢

林鄭有廁紙

大小姐比輝輝林個樣好正

Andrea

小連語氣有d嗲過頭

KC

又比KC捉到痛腳

KC你仆街啦

送水mike唔好再出黎喇
同佢阿哥個樣差好遠

KC好醒

kc好煩呀

仆街死啦kc

Terry真係好撚蠢

好賢淑

kc

搞到好似偷情咁

會唔會被人誤會左同博士有路

同terry撐台腳啦你

KC都幾撚煩

Kc自己無嘅嘢都唔可以俾人有

根本係

仲用緊情侶手機殻

又幾有心機

KC後入Terry

Terry

直情唔夠

terry

Terry 好on9

KC幾時先肯恢復記憶啊屌

咁佢去到咪冇得做
terry真係蠢得好可愛

terry好細佬

提下佢BOOK番先

Terry仲擔心佢無spa做

嗚嗚嗚嗚 小蓮

結果呢集係輝蓮為主

係對家姐既信任

terry果種on9唔係講笑

KC 全面跟蹤身邊啲家人

半集都蓮輝

Terry真係世界級天真

Terry智商係幾多？

Terry真係好撚正 啲戲真係好到分唔出真心定假膠

今集原來講蓮輝為主

笑撚死我

好似係買小學學位先畢到業

Terry 有去 Check 過智力有無問題㗎

Terry
真心膠得好可愛

佢個小學學位係買返黎

佢做到分唔到佢係真心蠢定做緊戲

佢唔係資優咩

Terry 點解可以咁正

點解送水輝同龍力蓮唔可以一齊？
窮？

KC癲夠未

即刻除電話殼

Terry 要食杯麵

KC呢排都好煩膠

TERRY笑撚死我

kc幫佢出貓咋 大龍生仲未知道個事實

假架

杯麵

Terry食杯麵

改咗叫輝輝

KC 玩大小姐一集

電話殻

Mandy好慘

Mandy 好慘

大小姐醒目

係你咁得閒啫

mandy個8萬人工包埋24小時ot

Mandy衰多口

Mandy 身形好 Fit

原來咁樣醉左

醉咗嘅大小姐

無得見輝dee就飲到咁醉

Mandy呢個look好撚正

倒敘法

Mandy做嘢好有效率

kc俾編劇寫黑到白唔返

原來下集先開始

Gogo

下一句係: 正常就唔駛去 check 啦

巫婆 博思真係好仆街

大小姐越嚟越多花名
嗰個女人 老女人 惡女人 巫婆

博思隻眼大咗好多

個前奏好長

對腳

咁樣整大小姐

睇完好似無睇咁

錫手

Kc先係龍家最醒目個個

抆蘿蔔咁

可愛

錫手！！

笑到仆街

成晚都無換衫無沖涼

嗚～

可愛嘅大小姐

今集一定有好多gif

佢唔係姓龍架

送水輝

molamola

mola mola mandy你仲咁開心

驚啦Mandy

啪啪啪啪啪啪啪.....

佢地咁曖昧 好難唔令人誤會

送頂帽自己

發生咗 好 多 事！

扑完野

博士實係知道輝dee單野啦，戰況逆轉

博c中毒

做到酒後亂性咁

mandy

博士好守得秘密

長

過人之長

嚇死Mandy

勁

大小姐講啲嘢好曖昧

好淫

勁既

係勁既

講到咁18禁

大小姐分享食評咁

2000講呢啲

Rip Mandy

送畀博士

嘩 鹿尾巴

性暗示小蓮

好勁

拎比博士

你個送貨仔啊

比上司綠帽

ew好嘔心

大小姐食埋送貨仔

人盡可夫嘅女人

做咩唔留俾輝輝呀

笑死我

嘩 玩到咁大

發曬姣 好難唔令人誤會

Mola mola

出賣勞力

Mandy實以為大小姐同博士

以後冇交嗌law?

空谷回音

輝輝唔洗呢啲囉

咁揚

補品

博士係咪做左佢同送水輝既中間人

MOLAMOLA

mandy第一次叫博士做送貨仔

出賣勞力
好暗示成份

Mandy對腳好正

個南亞人幾搶鏡

食完補品今晩出力啲！！

肯肯定博士係幫小蓮送貨俾輝輝仔

撞到

推大小姐車

蓮博

初戀已經有左

用佢手車避人

擺明係車大小姐泰國人送水輝啦

ip都唔洗check

仆街仔

偷食

Mandy

唔係咁樣誤會呀嘛

KC 又黎跟蹤

送大小姐去慈雲山啦

柴可夫博士

kc不得了

估係送貨仔知道左送水輝同大小姐而製造煙幕

KC真係stalker 嚟

懷疑佢哋車上食雲吞麵?

kc好creepy

Kc做乜成日管住佢

眼仔細細

KC真係聰明到爆

眼仔細細幾得意

對鞋爛咗 買對拖鞋比佢姐

誤會

唔係咁都信

仆街唔係咁分手下話

玩出火

有下集

mandy啊

好想快d睇下集阿阿阿

林美香都傻嘅
大小姐咁錫你 點會奪你所愛

Mandy就交比我啦

當時人講點會唔信

自殺了

咁樣分左手就變神劇啦

屌聽日一定要睇

今集大小姐講嘢好撚意淫 宋太不守婦道

笑死

今集好撚好笑

嘩

Mandy gg

WA

mandy打大小姐

打大小姐

嘩一巴車埋去

摑大小姐
仆街了

1巴1巴打落去

聽日

哇

哇屌 一巴扯埋大小姐到

!!!!!!

大小姐

嘩大巴車

終極誤會

屌打其他無線劇

哇 MANDY勇到

NTR

下集好似好刺激

mandy好撚型

嘩！摑大小姐

好大力呀

聽晚先入戲肉

職安健terry

你梗係唔想我黎啦

士多啤梨味

嘩摑大小姐咁大膽

個嬲樣好真

Mandy等收信

Mandt咁勇呀

成世剩係出現一次嘅一拍

星大小姐一巴

又要準備比人調去做保安

屌 連處境劇都咁吊癮

NTR 其實點解

大家冷靜d 可能係幻想場面黎

Mandy死撚得

Mandy 忘記所有後果

Mandy炒得

Mandy打大小姐

不過多數都係Mandy自己ff
睇嚟順手發現埋蓮輝

Mandy咁樣知道送水輝同大小姐關係

士多啤梨味套

文迪咩事咁勇武

gg

Mandy好有型

好期待下一集

Mandy 賣身都唔掂

Mandy最後應該又係打完大小姐一巴
先知屋入面個個係輝輝

Mandy 分手1.1
Mandy 被炒 1.01

可能之後比高登編劇寫到玩換伴侶，送水輝啪送貨仔，大小姐啪Mandy

兜巴車落去

愛回家可唔可以做1個鐘

(Condom)

唔知係咪真係會屌
可能係士多啤梨味糖呢

打完大小姐 送水輝就係後面出現

蓮輝間屋咁快比Mandy 拆穿

Mandy坐監

睇個款都似

double dating先好睇喎而家

入面真係博士黎就真係神劇啦

博士真係令mandy變哂 又學識搏嘴又學識講大話
仲學識唔再忍大小姐 今次仲大把打落佢到

今鋪做保安都唔掂

換換愛

估唔到第一個知嘅係博士

寝取る(NeToRu)
日文黎

希望入面係博士
雖然都肯定係送水輝

聽日秦太VS宋太

呢兩集真係好撚癲
徐樂思好大嘅膽呀

估到劇情係博士手車好勁，一野就送左佢去慈雲山屋企偷情，要跟都唔會跟到

多得呢班痴線佬先可以令到處境劇居然揮低八半九半師奶劇

留名車一巴係FF

徐樂思世界級
兩集都係佢寫即管睇下會點

做吊船咋

Mandy好正

點夠根叔的愛玩

結果terry都無食到好西
點解佢同舅父會好返

結尾一定係對唔住大小姐

Mandy今次尼一巴,一定唔炒佢
應該會比大小姐掉去其他部門玩幾日,上次做保安同清潔部
今次唔知會咩部門
大小姐最中意咁虐待自己人

Mandy阻住大小姐扑嘢

建築地盤

連續兩晚都睇唔到live呀

八半九半劇啲劇情成日拖 開心速遞夠晒痴線，半個鐘可以反幾次cup，真係估佢唔到

死咗唔洗燒春袋

估唔到大小姐係慈禧，玩盡天下男人

都好耐冇見過mandy制服啦

有老豆遺傳

痴撚線

好想睇明天果集

第一次想追處景劇

大龍生玩啤啤
大小姐玩博士
Terry玩根叔
龍力士玩紅藥水

龍家玩熊家

當年徐樂思畀人寄刀片咁滯
今日升返上神檯

大小姐咁樣俾人給咗巴都幾慘

真係冇諗到大小姐會有俾人兜巴星嘅一日
仲要係mandy
果然夠痴線
好嘢

最後會唔會反cup真係博士

應該係蓮輝啦

CHING SICK BALL

接近100集後, 博士終於回禮了

可能去古里吾島掃地雷

仲有兩次錫臉唔好以為唔洗找埋

可能去厄里梧島種菜

如果將今集大小姐同博士相處果啲對白代入係Jenny 講咁都好似

阿john有過人之長，勁

原來只係一個劇情 分開唔同情侶做 效果咁唔同

放係屎根又會點?

放係kC Terry又如何

根叔⋯根叔佢呢⋯

今集cap蓮輝仲多

根叔有過人之長!!!!!!!!!!!!!!!!!!

水：咩話 阿爸有過人之長

有聲post
想像到佢個樣tim

博士唔gur樣好正

呀叔:呀水 你無聽錯呀 大龍生話呀哥有過人之長呀

有聲

Terry已進入了他的杯麵世界

大小姐除case嗰下

見到佢咁食好肚餓

大小姐啲細微表情
望到Terry嗰下心諗：細佬你搞咩呀，當街當巷食杯麵

你唔講都留意唔到
好正呀

睇完成集都好歡樂，但最尾mandy喊真係睇到心都up埋

蓮輝主線10集有9.5集都係歡樂中帶點虐
不過今次係虐在mandy

佢個處境好可憐
比兩個咁重要嘅人出賣
見到佢咁心都碎晒

摑完大小姐知道實情嗰陣仲可憐

其實之前幾集都現實
例如唔敢落妝俾男友睇、裝修嗰集男人太信朋友、朋友面前落男友面之類
今集同蓮輝好似癲返d

過咗12點 係時候睇多次

1130已有

原來今集大小姐都有一秒變面

送貨仔同送水輝正式合體，送水貨輝仔

大家都係送嘢啫 不用分得那麼細

期待聽晚美香怒摑大小姐

大小姐好慘

林美香之後仲慘

其實好鐘意睇博士同大小姐鬧交

不過佢地而家咁嘅關係，可能冇得再聽博士叫大小姐做老女人

開心速遞就係睇瘋狂變態
平時博士太老正
只有係大小姐面前先爆發啲真性情出嚟

其實Mandy 身邊啲人都桃花旺盛
博士:阿水，美麗，芊芊，（大小姐）
阿水:博士，max, 工業，曹總
大小姐:前男友，前老公，何恭梓，曹總，送水輝，Jacky

Mandy :Jacky

Mandy 嘅桃花運只係高過Rebecca 咋

好鍾意睇佢哋鬧交+1
仲想大小姐拆散多博香幾集 不過呢兩集應該係博士同大小姐對彼此印象嘅轉捩點
其實要寫都可以繼續寫嘅 寫雖然博香都知蓮輝秘密會一齊出去幫手掩護
一開始博士同大小姐都覺得彼此好咗嘅 但講多兩句又因爲覺得大小姐折磨(?)Mandy而繼續鬧交
個人覺得博士同大小姐太和諧就唔好睇 彼此會開始認同但亦會繼續嘈好睇啲

唔係真心嘅一堆

真心嘅只有博士 而且係自己辛辛苦苦追返嚟嘅

雖然Mandy有博士就夠哂 但依然支持出現一個真心鍾意Mandy嘅最強情敵

兔巴搵埋配圖，勁
（其實terry 都可以計半個 ）

其實一直以嚟得大小姐對Mandy 係真愛
如果大小姐都企埋博士嗰邊
Mandy 真係無人撐
（連登係Mandy 真娘家 ）

寫嗰陣想寫埋Terry 寫寫下唔記得咗 補返

其實Terry都好好 人又單純(雖於單純過頭) 對人又好
以前博香嗰段黑歷史時期有諗過可能Mandy當初同Terry一齊仲冇咁慘
Terry個角色同真人已經融為一體 分唔到邊個先係真邊個先係戲 演員同角色都俾人敦厚老實嘅感覺
btw 連Terry都差啲錫過Mandy 博士先啱啱進展到錫手仔 幾時柏拉圖完俾啲大進展

禁錯左負評

仲親密過同博士呀 仲要硬啃埋Terry D鼻涕

Terry係大小姐安排既, 而Terry只係以為Mandy係佢知音先鐘意佢
Jacky只係得一集貨仔, 又係大小姐安排, 最後竟然變左痴戀大小姐
Mandy遇到既全部都係爛桃花, 難怪對博士咁死心塌地, 成日話佢係真命天子

鬧到錫埋手心

我估Mandy車個巴係FF
好想快啲睇今晚個集

我覺得係FF, 點會夠膽打大小姐呀
Mandy咁卑微一定係會跪大小姐, 苦苦哀求大小姐唔好搶走博思

但始終大小姐拍嗰陣都係俾人打咗巴

劇情需要就要架喇

但係我想睇佢真打wo
起碼比大小姐同博士知道佢今次係堅嬲

好想知士多啤梨味係咩
我估雪糕

博士都有mon post

預告嚟講 Mandy敢搵大小姐發脾氣甚至打大小姐(?)都冇搵博士去嬲 Mandy真係好愛博士

兩pair 女方都好愛男方

大小姐為咗送水唔介意出入窮人低區甚至係1樓1集中地
本身食嘢好講究但為咗送水食動物內臟同街邊油膩嘢
一世人都唔知有無自己去買過日用品 但為咗送水去買
仲有執垃圾 雖然最後好似無執到
雖然好想對住送水耐啲 但知道Philip 仔有功課唔識 反而叫送水快啲返屋企教Philip 仔
蓮輝真心好甜
希望KC/威仔/編劇們 唔好拆散佢地

真係痺到震，我諗得大小姐做呢個角色我先接受到

有時諗送水輝咩心態
征服到女魔頭上司
喺自己面前變咗小女人
但佢又唔係S
好有趣

唔知點解我覺得係真
以Mandy對博思嘅愛
佢應該真係做得出

btw尋晚最尾Mandy喊得我見猶憐

咁送水知點解大小姐會咁惡嘛
被屋企同公司逼成

Btw會唔會有另一個可能就係大小姐醉咗嗰陣送水打俾大小姐/送水返公司見大小姐

後者應該唔會? 不過呢套劇咩都有可能 凝住今晚反cup

大小姐眼鏡look好正

今晚有凌凌做睇劇團
仲有個唔知邊個

呢排有啲劇外人睇劇都表現唔差 比果啲完全唔做功課嘅暗星好

睇番佢同鐵面陳嗰集,
廣告嗰陣竟然要鐵面陳講番前半part嘅內容比佢知,
究竟佢嗰十分鐘係咪發緊夢

開頭佢話平時有睇嗰個樣心虛到,
鐵面陳問多兩問就知佢冇睇

未返到去 無得睇

趕緊返去 但應該都睇唔到開頭

開電視時間

擺明啦 唔想睇就唔好做啦 眼冤

趕返去+1

唯有得1130

等

摑大小姐

開始開始

等睇mandy GG

來了來了

mandy衰在個樣真係唔算靚，
聲同身材都幾正

Mandy啲鼻涕

我最明白

好想玩Mandy隻腳

Rebecca

頂你rebe又

夠嗲

Rebecca
得你先係寂寞嘅女人同得你會抱流浪漢

Rebecca講自己咋掛

Rebecca係咪講緊自己

大小姐借博士過橋咋mandy

眼仔細細咁都幾得意

莊重d

Mandy喊得好慘

Mandy都叫唔算靚？
師兄條女一定超模級

淫到

所以咪偷襲鐵面陳

大小姐當博士鴨啊

喊

博士個禁欲feel好正

仲要喊

做鴨

又講返Terry

下，咁都唔靚
我覺得佢係靚但係唔夠甜/cute

Terry都出埋

被做鴨,好慘

比terry玩弄

仲記得terry

Terry 賤格?
Terry 淨係識on9架咋wo

TERRT都有得連戲

咪聽rebecca亂嗡啦

八點鐘都可以有做鴨劇情

仲要有錢左

鐵面陳

mandy:博思原來做鴨係為左我

含淚

mandy著間條衫好靚

MANDY真係好正

人各有志
佢有d大細眼，
倪晨曦先係我女神

大小姐啲掩護費

幾時，terry唔係咁既人

mandy好正

mandy d戲仲係未得
d喊戲

Mandy 隻腳好正

女人總係鍾意幻想

點解成日都要做到大小姐好差咁

坐係單車上面笑呀？
坐係單車上面根本笑唔出
(雖然依家d單車都好貴下）

Mandy啲居家look真係好可愛

有集terry要方法演技做壞人

咁朦 算唔算賣廣告

自己以為係既野
就一定係

個女人搵上門
可怒也

急單去幫輝輝補身

喂

明知係誤會但都好好睇

mandy:博士又要做鴨啦

根咩叔 當人盲咩

學做奸人果集

條裙

大小姐著得咁casual

大小姐條新裙幾靚

借你條命

豈有此理

mandy好可愛

頂撞大小姐

Mandy 反抗啦

水水新衫

mandy 反啦反啦

mandy:大小姐又搶我野

二手嘢

2手野

博思未屌Mandy

mandy即刻駁嘴

mandy好慘
自己做奴隸
條仔做性奴

MANDY

Mandy的逆襲

二手

未用過咪未用過囉！

未用過

博士仲係處

Mandy 又輸

你吹呀

你吹丫

係

搶博

冇人可以同我爭

mandy都係

林美香臨尾香

賤人

大小姐搵我我會屈服啊屌

mandy演技現哂形

Jenny 樂享其成

大小姐講到咁mean

jenny又嚟

jenny又搞鬼

jenny又有新目標

其實呢個先係大小姐本性

mandy腹黑化
jenny陰陰咀笑

好正

佢真係唔做得紅花，
做下綠葉就夠

Jenny 好叻呢啲攻心計

jenny又加入戰團

Jenny

又落藥

你自己咪又係搶人條.:.

屌又係Jenny

起跑線

然後做送水線既時候成班人又唔記得大小姐既本性係個賤人

果時hktv點解比佢做女主既

Jenny 真係識搵時機

咁佢係同阿john一齊在先嘅

阿水套衫唔係幾掂

乜撚嘢饒不可恕

Mandy反了反了

mandy作反喇

Mandy咁勇武

Mandy唔好意氣用事啦

Jenny 拉Mandy 加入二房

Mandy好撚蠢

終於記得了

大小姐妻目前犯

Mandy成個on9咁

又難怪mandy嬲鳩既

進步左好多啦
你諗下其他演員多幾多經驗

當你係mandy 唔嬲就假

mandy反了反了

劇情需要

係佢條仔搶人條女

Mandy d戲好屎

為左爭仔乜都做得出
mandy係未痴左

個配樂

MANDY對博士既愛

作反啦

d配樂

會唔會送mandy 去哈爾賓

Mandy咩都可以妥協，除咗條仔

Rebacar件衫

Mandy 結局一定好慘

大小姐最後會唔會罰mandy呢

留到喺香港已經當贏

是但啦過一集又乜事都無

輝輝幫口

初初佢同阿水爭博士嗰陣咪又係咁

mandy又會咁蠢被人利用

哈爾濱威龍

Jenny搞咩黑左咁多

Jenny 好鬼識乘虛而入

成套野僅有好人係咪得博思同terry？

大小姐 嗚啊

呀水直程咒自己老豆咒到有報應

成日打籃球

Terry玩弄過Rebecca感情

一定好多蟲

友誼波打得多

生蟲

無一個好人 好似係

on9

搞到成間屋烏煙瘴氣

恥笑

笑到咁樣衰

terry有次受jenny唆擺做咗次衰人害英進佢哋

大小姐好可愛

嚴格黎講唔叫爭
兩個人同時鐘意一個人先叫爭

污糟嘅女人

博士:

最賤格top3 一定有根叔份

博士=David

博士會唔會好似david咁生大毒瘡

輝輝係愛呀
好sweet 呀

凌凌？

如果on 9係好人都係嘅

輝

duncan先係成套劇最賤嗰個

好cute

老女人

自爆

原來係咁

唔好搞我阿輝

我都想篤輝輝個酒窩

原來係自爆

大小姐無敵
雙面人完美switch

秦先生

sweet 死我啦

so sweet

擒上送水輝到

叫佢對mandy好d咪得

KC 有番記憶未啊

博思三分顏色……

又極速變臉

小蓮mode 真係好撚正

咁樣都誤會

大小姐認低威

好日劇feel

好好笑

有冇咁撚鍾意送水輝

博思變左壞人

大小姐對博士低聲下氣

Hehehehe

大小姐道歉

mandy好撚正

痴撚線

失憶kc 賤格投一票

梗係有

阿輝拖手好撚sweet

我又要篤

隻眼忽然大咗咁多

同傻強無分別，乘人之危
襯女訓左去咀人

輝輝呢個look hea得好靚仔

道歉

誤會！

呢個八婆有把柄係人手要求人就變面

幾皮車費

有錢真係使得鬼推磨

博思仆街仔

記住個感覺

大小姐自爆搭白牌車

就係佢阻住小蓮同輝輝
唔可以公開

機會可一不可再

車佢番去處理舊豬

你岩 唔可以因為cute就唔記得件事

Mandy 過份到

仲有hurt helen

jenny

On9 mandy

哇玩到咁大啊mandy

mandy唔好啊

開心速遞（109）今次Mandy點補鑊/踢走賓穎主題曲

LIHKG @ Android

咁撚大獲

咁仆街

爭產線又回來

咁撚蠢Mandy

撕！！！！

所有股份轉讓

良心發現

威龍股份咁大獲

Mandy
人性嘅光輝

Mandy 夠忠心

jenny:wtf

係愛呀

Mandy好嘢

Mandy是咪on9

根叔出現左好多次

Mandy 真係好正

嚇死

jenny個樣好好笑
突然之間又咁醒既

戲肉嚟了

拎埋把刀去

錫臉啦快D

Mandy人妻look好正

treegun係咁俾人擺上檯

絕世好女友mandy

博士愈學愈壞

mandy要去殺左個狐狸精

車神

又要出去屌大小姐

呢個的士佬幾好戲
唔似以前果個

18應召牛郎

Dc9

唔洗俾錢咩？